[{"id":1110,"question":"\u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0645\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0628\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 \u060c \u0647\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0642\u0641\u0644 \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062e \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u062f\u0627\u062f\u0629 ( \u062e\u062a\u0645 \u0631\u0635\u0627\u0635\u064a )","a":"\u0644\u0627 \u060c \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629","b":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0648\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629","c":"\u0644\u0627 \u060c \u0644\u0627 \u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0627\u0642\u0641\u0627\u0644 \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062e \u0628\u0633\u062f\u0627\u062f\u0629 \u062e\u0644\u0627\u0644 2000 \u0633\u0627\u0639\u0629\u0639\u0645\u0644","d":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0648\u0627\u062c\u0628 \u0642\u0641\u0644 \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062e \u0628\u0633\u062f\u0627\u062f\u0629( \u062e\u062a\u0645 \u0631\u0635\u0627\u0635\u064a )","answer":"4"},{"id":1111,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u062c\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u061f","a":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0644\u0623\u0646 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u064a\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062f\u0645 \u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0644\u0623\u0646 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u064a\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0634\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0644\u0623\u0646 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u064a\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0642\u0648\u0629 \u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0644\u0623\u0646 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u064a\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0621 \u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"3"},{"id":1112,"question":"\u0644\u0645\u0646 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0646 \u064a\u0635\u0644\u062d \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062e \u0641\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644","a":"\u0643\u0644 \u0634\u062e\u0635 \u0644\u0647 \u0634\u0647\u0627\u062f\u0647 \u0644\u0627\u062f\u0627\u0631\u0647 \u0643\u0631\u0627\u062c","b":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0645\u062d\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644","c":"\u0643\u0631\u0627\u062c (\u0645\u0639\u0647\u062f) \u0645\u0631\u062e\u0635 \u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644","d":"\u0643\u0644 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a \u0644\u0647 \u062e\u0628\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0635\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a","answer":"3"},{"id":1113,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0631\u0643\u0628 \u0641\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 \u0628\u062f\u0644\u0627 \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0632\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0633\u0628\u0631\u062a\u0648\u0631","a":" \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062e","b":"  \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629","c":" \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","d":" \u0627\u0644\u0631\u0634\u0627\u0634\u0627\u062a ( \u0627\u0644\u0627\u0646\u062c\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u062a )","answer":"1"},{"id":1114,"question":"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u0631\u0627\u063a \u0645\u0639\u064a\u0646 \u0641\u064a \u062f\u0648\u0627\u0633\u0629 ( \u062f\u0639\u0633\u0629 ) \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634","a":"\u0644\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0644\u0627\u062c\u0632\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634","b":"\u0644\u062a\u0633\u0647\u064a\u0644 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641","c":"\u0644\u0645\u0644\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0633\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","d":"\u0644\u062a\u0633\u0647\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0633 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634","answer":"1"},{"id":1115,"question":"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0642\u0641\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0643\u0643\u0633 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629\u061f      ","a":"\u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0642\u0641\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0643\u0643\u0633 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0631\u0648\u062c \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u062a\u063a\u0631\u064a\u0632 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u062d\u0644","b":"\u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629","c":"\u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u0629","d":"\u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641","answer":"1"},{"id":1116,"question":"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0648\u0627\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c","a":"\u0644\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062b\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0629","b":"\u0644\u062a\u0633\u0647\u064a\u0644 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0648\u0628\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","d":"\u0644\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0632\u0627\u0626\u062f \u0644\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a","answer":"3"},{"id":1117,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0649","a":"\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0637 \u0644\u0627 \u064a\u0644\u0645\u0633 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","b":"\u0627\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u064a\u0644\u0627\u0626\u0645 \u0627\u0648\u0627\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c","c":"\u0627\u0646 \u0646\u0631\u0649 \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u0645\u0644\u0649\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621","d":"\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u062a\u0647\u0644\u0643\u0627 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631","answer":"2"},{"id":1118,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d \u060c \u0627\u0644\u0643\u0627\u0648\u062a\u0634\u0648\u0643 \u064a\u062a\u0644\u0641 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629","a":"\u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d","b":"\u0644\u0627 \u0627\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0630\u0644\u0643","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629","d":"\u0635\u062d\u064a\u062d","answer":"4"},{"id":1119,"question":"\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0632\u0627\u062a (\u0627\u0644\u0627\u062e\u0627\u062f\u064a\u062f) \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u0647\u064a","a":"\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0633\u0627\u0645 \u0627\u0644\u063a\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0648\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0645\u0627\u0633\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","b":"\u0644\u062a\u0645\u0643\u064a\u0646 \u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0644\u0627\u0644\u0635\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0633\u0627\u062e \u0648\u0627\u0644\u0632\u064a\u0648\u062a \u0628\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","d":"\u0644\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0643\u0644 \u0645\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631 \u0648\u0645\u0648\u062d\u062f \u0644\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631","answer":"1"},{"id":1120,"question":"\u0639\u0646\u062f \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0627\u0631\u062f\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u062a\u0645\u0643\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0644\u0639\u062f\u0629 \u062f\u0642\u0627\u0626\u0642","a":"\u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 1000 \u062f\u0648\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629","b":"\u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 700 \u062f\u0648\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629            ","c":"\u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 1200 \u062f\u0648\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629","d":"\u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 1500 \u062f\u0648\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629","answer":"1"},{"id":1121,"question":"\u0639\u0645\u0642 \u0627\u0644\u0627\u062e\u0627\u062f\u064a\u062f (\u0627\u0644\u0641\u0631\u0632\u0627\u062a) \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u0628\u0645\u0648\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646","a":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u064a\u062d\u062f\u062f \u0627\u0644\u0633\u0645\u0643 \u0627\u0644\u0627\u062f\u0646\u0649 \u0644\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631","b":"\u0627\u0644\u0633\u0645\u0643 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u064a \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0622\u0645\u0646","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u0644\u0627\u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 2 \u0633\u0645","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 2 \u0645\u0644\u0645","answer":"4"},{"id":1122,"question":"\u0628\u0627\u0644\u0631\u063a\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0644\u0644\u0627\u062e\u064a\u0631 \u0641\u0623\u0646 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0635\u0639\u0628\u0627","a":"\u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0648\u0633","b":"\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0641\u0631\u0627\u063a \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634","c":"\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0641\u0635\u0644 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634","d":"\u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0644\u0627 \u064a\u0641\u0635\u0644 \u0641\u0635\u0644\u0627 \u062a\u0627\u0645\u0627","answer":"4"},{"id":1123,"question":"\u0647\u0644 \u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u0628\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u064a\u0634\u0627\u0628\u0647 \u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0633\u0641\u0644\u062a \u061f","a":"\u0643\u0644\u0627 \u060c \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0628\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0645\u0646 \u0634\u0623\u0646\u0647 \u062a\u0645\u0632\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631","b":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0641\u0631\u0642 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u062a\u064a\u0646","c":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u0628\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u064a\u0639\u0627\u062f\u0644 \u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643\u0647 \u0628\u0627\u0644\u0643\u0631\u0643\u0627\u0631","d":"\u0643\u0644\u0627 \u060c \u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0633\u0641\u0644\u062a \u0627\u062e\u0637\u0631 \u0628\u0643\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643\u0647 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641","answer":"1"}]